美國一定要制裁中港官員

全球圍中 制裁班冚家剷

國安法？本大爺未撚驚過呀！黎拉鳩我呀笨柒國安奶袋黑警

要包佢地全家

個樣好似死老豆咁

拉我呀屌你老母

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人理9月6呢！

係時候到我地守護番正義女神

我想破2千正評, 留個紀念得唔得

經濟制裁先最有用 可惜班鬼佬持份者一定嘈